其實林奠係咪等緊衝突裡面有人死?

差佬又好、我哋呢邊又好，一有人死佢就可以做文章

我覺得佢係等緊有狗死
一死左
佢啲行動就變得合情合理
加上可以煽動更多藍絲/睇tvb上腦既人既情緒
到時候就更加容易爆發衝突

係

擺明等緊狗死

佢想狗死多過市民死

佢個best case係有差佬死，就好似你咁講名正言順。
就算我哋呢邊有人死，佢可以話示威已經失控，一樣係可以名正言順
玩撚晒

點睇想係想班狗死先
係做d野想令市民情緒失控
咁又可以每日有題材係新聞會講
之後抹黑完一輪就會係某次行動中佈陣失誤
有狗落單比義士or做鬼既中國武警殺左

我地呢邊有人死左既話
佢只係表示遺憾，可惜
但係佢都係會話狗只係使用適當武力
再屈示威者有攻擊性武器
威脅到狗既生命
佢反正都認為係暴動
咁點解唔將暴動呢兩個字用到盡？

今晚電筒單嘢係預演

又要玩熄燈
mon post狗有fd做前線架話真係要提佢咪行近d講蝗語既同事度呀
一個唔該熄燈就比人headshot啦